有無d工你長期係見到長期jobsdb係請人

話說我由上年年中已經想quit以前間公司
所以都有keep住上josbdb黎望下有咩工咁
有間公司我由上年年中search到現家都係仲請緊人
grosswexx ltd

佢係誇張佢keep住每個星期都落ads
搞到我都記得埋個公司名
跟住再睇下d benefit
就知唔係無原因

定話其實係之前有d巴打話齋
間公司長期落ads黎睇個job market 咩情況?
又或者有無手足都有呢d類似公司名提供下?

田北辰議員助理 開POST開左成年

aia，咩function 都見到

有日係jobsDB search 某一類工，連續十幾個都係南洋銀行

Vtech

Audit

AIA
guru online
sasa

某律師樓請legal clerk/sec

好似係請咩項目助理

長江物管

某間補習社

Hkt PCCW
保險工

AIA係最多

90%都係保險狗d假公司昆你做agent

老電真係閪到爆

Pccw
多到個個星期都有

PCCW
Canon
AIA
M&S
馬會司機
DHL

一定係垃圾嚟

大公司流失量大
Keep住落ad
有人辭咪即刻搵個期send cv既人黎見下
又或者見完hold住
有需要咪問下你返唔返

AIA
仲要殘體字

睇jobsdb見啲工長期請人=伏

之前都傾過呢樣野

AIA 1年365日都請人

其實好唔好做？

AIA

大把啦
聽返全部係痴撚線伏工

佢365日都請 你話好唔好做

ASM

其實呢間公司係咩事?
見佢三年內不間斷落廣告請同一個pos既人

Bank of Bangkok

千祈咪in
浪費時間

Shiseido hr

八達通公司

駕駛學院請receptionist

pccw

地產
保險
金融財俊 (financial planner / 出哂名既倫敦金)

依間唔係獵頭公司黎嘅咩

養陰丸過間都係成日請人

Hkt call center

大把 IT 狗

都係一個伏唔伏的指標黎嘅

k11
Pccw
迪士尼
全部都閪工黎

機場十二良心僱主
包括
四大地勤公司 HAS JASL SATS HAGSL
三大飛機餐 CPCS LSG GateGourmet
三大貨站 CPSL AAT Hactl
仲有輪椅部WFS同機場保安AVSECO

無論你上jobsdb定job market定Recruit定勞工處都一定見到

某健身中心請sales同account

馬莎又係長期請人
PT都係
應該係面試太嚴

隔離post有講有間叫vexixy，又係不斷請同一個位，但又冇咩人講有幾伏，睇返david個軟件睇返呢間公司個招聘歷史，又係咁多請同一個位，唔止一個位係公司上上下下都係咁

有冇人組團去in下睇下咩料

pccw依啲咁大規模無乜參考價值

反而啲中小型公司長期請同一個post先值得留意

咩軟件可以睇公司個招聘歷史
巴打可唔可以share下

其實係
其實都想大家分享呢d多過大機構

多謝巴打

Fancl既marketing位

做咩位先

澳美製藥

Vtech 到低咩黎

長期有ad唔係代表唔夠人咩 但我早排apply完in都無得in

廢到人地缺人都唔想in你

應該係唔夾啫 佢唔請做hardware既ee仔 一定係,嚇我唔到既

發夢見到
港資垃圾公司
一堆廢老高層用人唯親，上年年尾炒一堆人，然後又請返D新人，年年都係咁

房協

咁耐都未見到我公司

見佢上哂市 又全球都有
竟然係港資

連續n個banking post寫某大型外資銀行誠聘尊貴理財銀行主任
(其實全部都係hsbc phone banking)

工程大撚把

前幾日先諗過開依類post

驚賊

一入黎想講AIA 太慢啦我

aia
屌鳩你老母全家唔撚洗指意有人同你做agent呀仆街垃撚圾

諗起之前放假想搵Intern做下，係jobsdb見到間中小型engine公司 上到去interview個HR同我講一大輪 最後叫我唔收人工做

我做過個份伏工都仲請緊人呀
financial press黎

#29 先見到人講

假請人居多

其實如果介意長時間OT 嘅話全行都係伏

Bright future

見果份工上年5-11月請人
今年4月又請到而家

好撚彩冇apply過
利申 大學讀ee

有間上環海味鋪長期請5日文員 懷疑人工好低

OT唔係問題
最慘係冇野做都要坐唔比走
日日都要上頭問過進度先比走

Haesl haeco

呢個真！成日有人走？

呢行已經辛苦，要做就搵啲人事唔複雜，同事間會幫手嘅公司做

有好多management trainee含糊其辭
話說14,000-20,000人工嘅都係康宏

A.plus？

同一個post 9個月已經走咗5個人

有 AVNET 幾十個post洗版

佢既mkt位有好多好多

一蘭

Dxxxxxs?

出ad 就一次消費
好d offer 就個個月都要俾
更重要既係 有班狗奴才係公司拎緊垃圾人工 你一提高個人工 佢地又嗌加價咁點算

Same
每月請三次

推

個時一路做一路有人in
全部都完左proba唔簽contract

3年前做過佢地Pt shipping clerk，做左大半年到畢業，
個時佢咁岩有人辭職，就叫我轉做ft
我又未搵到工，十五十六既時候
佢同我講幫我fight到盡8.5k，因為我fg冇經驗
而我做過一排佢地既pt，再破例比多500，即係total 9k
我即刻898

financial press有邊間唔伏

厹老細無咁醒，但個個做唔夠三個月就叫想走，
五個月多d必走 一年幾內，同一個位來去兩次三次

唔係jobsdb

年年暑假屈臣屎都會長期請暑期助理

咁大間都低手
我有次收到interview 點知要呢樣證明嗰樣證明
見咁煩最後無去到

Hetermedia

Lm

同其他printer比佢算少出招聘廣告

Steve leung
到底佢係工時長定人工低
定真係要咁多人
好似開左成年jobsdb 幾乎每個星期都有recruitment出現

hihi job 惡做

我半件前in過個份工
佢依家仲請緊

vtech
VTech is a Hong Kongese global supplier of electronic learning products from infancy to preschool and the world's largest manufacturer of cordless phones. It is also one of the top 50 electronic manufacturing services providers globally.

cls 10k 都無

機場淨係地利都一大原因
可能好多人見工果陣諗住頂硬上，返一排工：咁撚遠痴撚線，不了

銅鑼灣某大日本名百貨公司成日都係jobsDB 見到請人做it狗system analyst
我諗應該都幾伏

Now tv 同Viu 都長期出現，唔知咩事

More

百利來 聽講好閪 不停有人出入

lm

有某間位於旺區嘅大型化妝品店長期請人
聽朋友講係因為人工低到仆街

唔係莎莎果啲

我搵開Media & Advertising

有幾間長期請人
Guru online
Madcraddle
Wondersky
ViuTV (乜post都請) +PCCW
i-Cable
New Media Group(即係新假期)
Presslogic

大快活

香港警察

九巴

I.T

上年六月quit左，舊工到依家仲請緊人
唔係話咩大伏，係無聊左d, 問舊同事佢話三兩日就有人interview 但仲係請唔到人

邊間開名啦！

垃圾pccw, it工

余樂國際

專收讀唔成書無前途後生仔去做倫敦金

其士 Chubb

Watsons / A.S. Watsons

咁快請 你hr做咩
何況好多中小型公司都無咩event搞

反而大公司負責 recruitment 先會咁？
中小型hr唔會分得咁細 都重可以計下payroll 跟下福利
以前翻過碼頭HI_ 入面HR都有十幾人
負責請人條友根本唔care請完d人走
總之就係請到人 交到數就算

大型國際慈善機構
由fundraising到back office到公關定教育部都係

唔知係interview太嚴格定係咩 要做開既野付合曬佢哋理念至請

AutotoXX 年幾前grad開始上jobsdb搵工到宜加都仲見佢登緊話請人 利申見過，話就話返5日，其實返足6日full day，有時連星期日都要返埋都算，仲要有車牌，返工返埋啲山卡啦地方都係得15k

曾經見過既Marketing 部門... 鼓勵大家去試

好多cpa firm真係一年365 日都請人

唔記得講，AL好似得7日定8日

Guru呢間真係垃圾黎
丄個月去in佢人工話只可以比而家果份既人工我
仲要過多proba先多一千
聽完佢講工作內容除時仲西過我而家
Interviewer又串到仆街係咁壓價話我其實無經驗
屌佢老母

係囉 我見佢d job title都正路
諗住會幾搶手幾多後生仔去in
點知一路都keep住請
來來去去都係個d post 我諗持續左成年有多

有..我前公司，係機場

Steve Leung 同 vtech
永遠請人

曾經做過其中一間，marketing 嘅流轉量好高，成日有人走

做過egl 全部位都成日轉人

經濟日報

Guru Online 同VTech
真係由兩年前到而家都仲請改緊果幾個post
懷疑佢d recruitment ad 從來未落過架
尤其是guru online仲搵d打手吹奏入過去做一年就出面大把公司爭住請
呃9d傻豬FG入去廉價勞役
個名咁臭寫落CV
根本同話比人知你on9接受到差待遇冇分別 香港FG爭氣d啦屌

唔知有冇人聽過

有聽過嘅一齊討論下

Send過去
佢連開都無開過個cv
btw間野好似上左市？係報紙好似見到

其實呢啲公司係咩心態，啲人黎做一陣就走，唔係好麻煩咩？個成本仲大過你出番正常人工同待遇。

我做緊依間
基本上jobsdb 日日都收到apply,
但無見過叫人上黎見工

可能老細想用低於市價請人
仲未等到有傻仔去見

佢地只會諗而家個個都係廢青，做幾做就走，我阿叔以前....

jobsdb果d出post係唔係好平?

巴打你好熟行情，同完全講撚中啲女咩心態，識得有條女好恨上位，係PL拍過一兩條旅遊片就周圍share，又講到自己好大影響力，啲舖都多咗人去食，真係好撚嘔心，好憎呢間嘢

成日話後生仔唔捱得
睇下offer
返六日 12k
講以前無用
以前十蚊食碗麵而家麵唔止
廢老個心態我以前六千人工乜乜乜

aia axa manulife 3大垃圾工

發夢見到d工不斷登ad不外乎幾個原因
一係就未收夠cv
一係就sales叫，因為直接影響佢地commission
至於benefit，無show唔代表真係無，因為d ad未必係僱主自己登，所以唔識落都好正常

apply過，佢叫我自己print定佢嘅application form同應徵細則(幾版紙)拎過佢俾佢見工用，我睬佢都on9

頭兩間有咩問題?

我知你講邊間 早排MOK智慧牙搵到呢間,GOOGLE下咩料之後就諗都冇諗過去睇佢

佢地就係知道正常人係唔會留得係到耐,所以寧願賤價0福利講FG幫你間公司一陣手,橫念有D公司星期六日都要返工,正常人講到呢到都會睇你開幾多銀碼,一係睇你有冇補假,夠膽死見過一間公司兩樣都冇,所以我做左一陣就走 不過果句啦,一個願打一個願捱,D公司開到咁既OFFER都仲有人做多過一年以上,唔係D人犯賤,香港D資方就唔會咁猖狂啦,所以奴性高果D人真係要落地獄

想推到有前員工出嚟

guru online由我ugrad到而家4年都仲係請緊果啲位

#129

我就係成日見佢post所以想問下係咪西工

guru online新年嗰陣請20幾人 仲要唔同depts

有d公司根本比平價零福利請fg
貪fg心急搵工
入黎左黎火坑因為想儲經驗就一路做住先

呢d 伏工要整list 出黎

support

份工係做咩同埋係咪好高要求.........好有意做財經記者/撰稿,可否提供花式自殺方法

有冇人in過/做過連卡佛

China Mobile GT

禁入去睇都淨係得個post名， 咩要求都冇寫 上至大廚， 下至倒垃圾都一樣

呢間野無大伏 福利都幾好
只係chur d咁解， 不過都係睇自己做野能力

請足4年

Verity

做過researcher

其實個某xx係想點討論

照殺,一個廢廢地既BBA DEGREE加返兩三年物流文職經驗可否乞取一個工作機會?定係要三大translation major?謝謝

識人做緊

可否比提示jobsdb打咩字搵果間野,我到依家仲未知佢叫咩名..........西工都想跳入去試下

之前apply左兩間，點知打黎同我講係幫aia請人

貪佢近想apply

找到已申請.......如果佢可以維持到一年出廣告,咁樂觀地睇佢一年之內係唔會關門大吉,叫價14500,希望可以乞到一份卑微的職位

謝謝巴打.....但我已有既物流經驗令我厭惡管錢跟單孭鑊.......
咁巴打點睇呢行,轉唔轉到social media/account executive,一旦有式微?再講聲謝謝

jobsdb長期見到倘d 但次次apply都無回音

太興purchasing

有無人有聽過 cpl aromas?
伏唔伏？

師兄邊期😂😂😂

主攻大陸市場，不了

勿留界

Agility

做得而d有幾多香港project
而家返緊而間有六七成都要做大陸project

回完先見到sry

V字頭嗰間物流公司
仲有D字頭嗰間速遞公司 兩年相關工作經驗都夠膽死壓到萬三蚊
仲有netapxxxxx都係老是常出現

分分鐘出左一兩千蚊就多好多質素好既人黎
但香港啲公司就係咁撚仆街

兩萬蚊既人壓到你萬五
萬五蚊壓到你萬一

你係好福利就唔撚使出廣告添啦
真正好工根本就圍內自己傳比Friend

根本好多工都係要靠人士，我做過五份有三份都係熟人介紹
公開登AD請個文員仔都要in兩三次好似請萬能使咁仲要未必請仲要壓你價

suxxess nxx spxxxx
伏野

咩軟件？
介紹下

睇到啦 thanks !

More
想去interview學下野

某報長期請編輯，大學畢業得10k，好恐怖。

convoy 出事之前

其實唔可以盡信
有d公司都會每年俾舊錢出黎jobsdb 放廣告請人
即使請左人但俾左舊錢唔通收廣告咩

某沙田醫院 長期請designer

想問personal styling個面好唔好做

Agent 叫去Interview, 語氣好似我同佢乞咁 ：「啦，xx人工（只同依家平手，朝九晚六，五日半（非長短週），7日假，銀行假。啦，包lunch,你好彩啦。你arm 就幫你約聽日見ceo. 」

咁冇野做咪話好囉。

佢send 份form 比我，問曬我咁多間公司全部褔利details, 包括有冇top up mpf, 根本想攞料。

1個鐘後，我估佢約好曬人，我就打去話唔見啦，褔利太差啦。唔知佢會唔會比人小呢？

其實長出ad 重有一個原因，就係個位內定左比個非香港永久居民或係香港留學生。公司要price 比入境署睇點解唔請香港人，所以公司要做場大龍鳳。

申：做過

見工見左super 好nice. 大公司出身。hr 都好nice.

2nd in 見老闆，佢2個直頭教我點答答老闆d 問題，咁我就知大伏啦，而我亦冇就住答，當然冇請我。

而個super 原來只係到任1-2個月，佢都係3個月内走左。

見過，佢基本係套料。我未見過老闆做interviewer. 抄野抄到好似番學抄notes 咁

IT: 🍒

熟人介紹個價都靚好多

會唔會做樣叫埋人上去in
懷疑見過一間就係咁

會見，唔係入境署問起好大獲

另外，好多公司都係咁做，中資特別多

屌，真係
見果時都feel到，hea到仆街

只怪你唔好彩，呢d 情況常有，冇得估

韓國xx蔘話自己係正x庄
上年請人請到依加
Office得十幾個位
今個月頭做咗兩個星期，勁伏
Marketing 由我入去個個星期有人走

聽講一個半月走咗四個marketing ,因為老細問題

兩個星期體驗到，老細唔係人。半夜三更零晨4點收whats app.唔係一日，仲要係日日。

小心

嘩屌,
原來有人同我一樣中過呢間野伏
fg 個陣見呢份請designer ,諗住大公司就試下,即日send CV 第日即收call 叫我見...心諗咁急請人既...

上到去細到以為去錯地方，門口又見唔到正x庄招牌

見既時候都正常既,仲話即請叫我簽contract, 點知見到份約個job title 轉左做marketing,AL 明明傾話10 日,最尾寫出嚟得8日,話有兩日係硬食比佢新年扣,仲要壓我價 真係狗也不屌

經常見到。

aia 仲要係穩agent請 上到去先知係aia
不過part time嚟

一樣要路跑數，但客量仲撚少過做sales，自己諗下

中移動

係咪你打嫁巴打

利申條link發夢夢到唔覺意遊魂貼左出黎

呢間嘢見到周圍都有招聘 外資通常比較伏?

send 個email 過去比以上回覆ga 西公司，做一個 public trial 網絡聲譽係-100 , 比埋條連登link 去 比佢地個director 睇下

guru見佢同一個post請人請左好多年

又有道理 巴打係咪都做開呢行？ 如果我未做過sales, 有冇可能揾到personal styling既junior位做？ 或者應該問香港其實有幾多賣衫鋪頭有呢d服務？ 一般既sales好似都只係會摺衫， 拎衫， 收錢咁

做咗呢行唔係好耐
其實你預咗personal stylist人工一定唔會太高，因為好難有walk in客，同埋personal stylist入職要求未必好sales咁易入，要in啲fashion trend 同styling 嗰啲嘢。
如果fast fashion 就係摺下衫，拎衫，收錢，如果高少少level嗰啲就可以有時幫客襯下咁
所以multi brand store 或者middle end brand 都有機會可以幫客襯下

仲有間code

咁少西公司？

想問media & ad 有邊間唔係伏架? 近排搵緊工，想知

konica minolta 呢間閪嘢 之前打嚟叫我去interview 咁啱佢約個日係我last day 我問佢可唔可以下星期先in 條臭閪hr 話咁即係嚟唔嚟 唔嚟我call 過第二個 而家都仲open 緊 佢個 jobsdb 廣告

成日講公司名係 Sxxxxx, 同無出有咩分別？

追曬成個post 都無人講APPLE? 🙄

我成日見China Mobile 請人, 其實有沒人做緊呢間公司? 有沒咩伏?

你想做邊類嫁先？
廣告我唔熟，media都知少少

成日見到nesta岀post請 airline cs officer
有冇知究竟有幾伏

我去見工，條友問我同家人關係點樣，要預見唔到屋企人

最近見咗份強國移動，叫人十一點半in, 去到先等二十分鐘，跟住見咗十五分鐘，個hr 又行咗去，跟住十二點十五分咁上下，就返嚟叫我返去等通知 一至兩星期 有消息就再叫second in, dklm 嘥人時間， 覺得人地而家個份工嘅經驗唔啱就咪撚叫人去啦， 擺明係個啲叫人去in 攝食飯時間前個一個鐘唔夠，當自己in 咗一個交數

其實反而我想做,如果一間公司個文化係做又36咁款.......真係入到去應該玩手指過日晨走落街食下午茶果隻.........不過前提係要有得IN

sci狗黎講
個間乜柒medtimes

強國底公司真係極度不了
唔想有人生先好入

冇call過我

14-21k lab tech
呢個post請左好耐

佢唔係淨係jobsdb落 cpjobs都有
真心唔知呢間野做緊乜7

其實依間野做咩 狂出post狂sd cv但冇反應

全部都係屎 只係揀舊無咁臭
呢行既人工仲同廿年前應該無咩大分別
唔止起薪低 而且無乜得加 一年加幾舊已經還神

hkt
office 位黎
有次屎忽痕send去
點知即日叫我去in
仲in左成粒鐘
第二日仲話請
不過我reject左

其士
恆基

睇佢個樣係私人化驗field黎講都應該無頭5大都10大架啦
但更大個d好似kingmed咁都無咁登jobad法

諗住入去做14k有exp再報mlt ja
點知冇

唔做呢間咪第二間med lab囉
無一定要佢姐

Swire Resources都好似日日請office位
真係咁伏？

強國公司係咁
到頭來可能想請個大陸人落黎做

咩部門？
HKT真係狂請人

其實中資公司除左要簽名撐愛國之外,星期日係咪真係要遊行?有無補水同請食飯好奇一問

我都有見過SWIRE,不過見完之後等左幾個星期無消息但又見佢係咁登廣告,到底佢地係咪登黎做市場調查

有無人有in MACROVIEW TELECOM

我識人最近有in 過Swire Resources 仲有Offer, 不過人工得14K又話要多無償OT，所以佢最後reject左個Offer.

Panasonic ....係西貢

下 咁西

點解可以瘋狂請人

有人keep住走咪

真係禁難做咩

港燈Ap Lei Chau
全部西位俾狗做

港燈難唔難入

AIA真係世界級 十版應該有九版都係AIA

你瘋，全年招聘

swire等offer等左成個月無行了.........14K我都做呀,當跳板都好呀..........

試過Schenker 打嚟叫我去interview, 叫我寫低地址，我問佢請問可唔可以email 畀我當係reference, 同埋我當時係街，唔方便寫低or記低，條友話咁你一陣方便就打返嚟，問咗佢兩次係唔係唔可以用email,條友都係答我你方便就打返嚟我講你知，你寫低佢啦

中銀OPERATION
個個月穩走, 個個月穩請

做過一間, 選舉期間要員工MARK低住邊區, 仲要員工免費做義工幫手拉票,
拉完票過咗一兩個月會有所謂慶工同抽獎果啲

哇仆街咁真係好縮骨........無補假無補錢,仲要未必係你想要既政治立場.......咁我會自己投佢對家再幫佢HEA做........

我都係 in 勁耐 跟住問咗條友 佢話就算去唔到2nd in 佢地都會email 覆我 點知冇撚影

俾錢好似會俾人告, 所以啲中資通常都請食飯,
仲要請去會展果啲地方食, 之後抽獎落重本, 差唔多人人有份
基本同出糧俾你去拉票咁上下

利申, 冇份去,有內定人選去呢啲活動

今時今日要人自己抄地址真係好on9

慘到仆街，可唔可以透露下邊一行嘅中資
費事中伏

我反而覺得入唔到公務員都想做國企拿返炸沙.......但唔知申請邊間會HEA少少

真心, 你讀得地址俾人聽, 都已經SEND完EMAIL
啲老閪HR係咪連點樣SAVE低TEMPLATE都唔識

通常呢D咁舊式彊硬公司入到去可能係好爽好HEA.........每日哂時間做手作仔但間野又有盈利年年賺大錢.....可以R住做過世.,我都好希望入到大既老式公司

入咗去你就唔會咁諗,
成間公司啲老嘢靠晒你,
EXCEL唔識用EMAIL唔識用,
人工你又低過佢

你識做呀?咁你幫呀邊個做埋佢啦
你做晒啦?咁你又幫呀邊個做埋佢啦

仲要興大部份人搞掂先可以走
淨係自己做晒你都唔洗諗
永永遠遠幫啲廢老廢中執屎執尿

淨係教佢地EXCEL貼上, 都教到夜晚八點

如果有花紅雙糧我又會做......我都扮唔識一齊鬥坐,如果有OT一齊呃......總之要比廢老更廢...等佢地插下80後90後就得架啦.......我一定會自認係佢地心目中既80後

咩年代大佬，email 都唔識用咩

不如正正經經做公墓員仲好

我入果間中資就得萬幾蚊姐, 一年加人工就算評得好高分都係加得600蚊
OT要6點半之後先有得CLAIM錢, 我走之前好似仲話唔俾補假, 要一律拎錢
一分鐘先得一蚊, 仲要依家批OT勁嚴, 隨時呀姐唔俾你CLAIM都有

你咁鍾意呢啲文化我建議你快啲去見啦
有手有腳都請, 見你20幾歲就唔理乜人都請架啦
個個月都走3,4個人
依家同我同期入果啲都走晒了

考唔到呀......鬼唔知投共賣屎眼好咩,但人地buy my ass

但係好可惜，我自己都遇過，大公司hr 真係叫我抄地址

依家大撚把HR仲係叫人抄地址. 叫佢SEND 一SEND EMAIL 都好似會死咁

反而有啲細公司HR係後生少少果啲
CONFIRM完時間OK都即刻自動波話EMAIL埋DETAIL俾你

中資=/=國企............
我指緊既係管住戰略通訊敏感野果堆..........點做都無人炒,HEA做慢慢等下又一日講科學發展觀果D
E.g. 中石油,媒,電, 通信,稀土

中石油近排好似都見有請人

有申請,但JOBSDB application history status比人寫左"unsuitable" ,連想做走狗的機會都無

加油, 再接再厲, 搵其他

Wonderful sky 以前做已經不停有人走 (我都係其中一個)
做PR AGENT, 一睇PR呢個字都知唔好做, OT工時長唔使講, 除左會比返的士錢你同請你食餐50蚊內既飯 就乜都冇 唔理幾點
福利冇話好好, 入面好撚柒鳩閪多大陸人 上面既人都好閪 冇training 話會教既都冇教 今年好似轉左個細d既OFFICE,聽聞會縮減人手 唔知班仆街死得未
大約係咁

多謝你既見證
搭單問下copywriter黎講邊間最好

有啲公司其實都唔係想請人咁，叫人去畀佢地撚，啲樣啲態度啲行為，有啲唔撚知有咩好笑，好似係恥笑人咁嘅樣，有啲就郁身郁勢唔耐煩嘅表情，好似人哋講咩都係唔達佢心目中嘅答案，仲要呢，問人做咩裸辭咁嚟in 佢地，問人係唔係好撚有信心，都on99 嘅，答撚咗條友話唔想成日請假咁去interview 咁樣會好影響前公司嘅同事，條撚樣答咁你都好有責任感喎，on9 傻閪咁講嘢

德國嘅運動牌子 係一隻動物嚟

中過招啦.......叫你上去係收集薪金資料既最多.....佢做要做市場調查.........
我都開一間名,做電器好出名的日本公司,尖沙咀的

P字頭？

puma, 咁閪嘅, 浪費人時間

asiapay經常請accounts clerk
次次搵工都見到佢

presslogic 叫我上去interview，係咪真係咁伏？
搵唔到工 想做住先
有冇人返過？

上面都有講呢間野玩偷橋同埋辛苦.....不過你可以申請左先既如果係無工返,我覺得其實一個人如果係失業狀態就咩都要硬食..........當然要睇埋你空白期

都係 啱啱grad 搵咗好耐都冇 唯有試下

狗也不屌

係咪伏 見間野山旮旯咁遠

都唔明d人開名都開得隱晦做咩9。

一係你就唔好開。反正你走左就直頭開晒

大伏
走得快好世界

Toppan Forms

中過伏lol 。。。你會feel到語氣，佢會好詳細好針"爵"問哂同jot notes抄底之前個package offer既野，但到我介紹自己野時會心不在焉同埋佢講果個職責範圍時會一兩句帶過，再講四星期通知sec in,見緊其他趕你走咁，兩個態度黎，一定睇得出

Pxxx 嗰兩條部門嘅柒頭全程係hea 緊玩緊咁嘅行為，仲講咩2nd in 要等下，因為佢哋都幾多 candidates

房協我見佢長期有登出黎，試過有得IN但都係無回音

HOUSING個D 外判HO 入其實點入架

JASL 下星期仲出動招聘專車請人
JASL 每星期都請人